今年JUPAS 有東大揀, 入職30K 一個月

醫療化驗科學及放射治療學兩個課程將於17/18學年起被納入政府「指定專業/界別課程資助計劃」，並經由大學聯招(JUPAS)分配學額，資助學額分別為20及12個。

molamola得咁少位
唔好再推啦

應屆DSE 有福了